李白等詩人喺現代喺咪MK仔

秋風詞
秋風清， 秋月明，
落葉聚還散， 寒鴉棲復驚。
相思相見知何日？ 此時此夜難為情。
入我相思門， 知我相思苦，
長相思兮長相憶， 短相思兮無窮極，
早知如此絆人心， 何如當初莫相識。

有才情嘅mk仔

叫才子

李白係大毒撚

李白喺現金香港就10成9喺廢青 喺屋企呻吟唔搵工

應該係真．文青

咁有才既點會係mk仔

鄺仔

有才華地叫春=李白
冇才華地叫春=mk仔